咁多位柒頭記住，轉美金係要攞現金與離岸戶口先安全

你銀行有一千萬美金都好只不過係數字遊戲佢話沒收就沒收，yeah!

扲現金/買美股

最安全都係離岸戶口
因為惡法好似可以隨時上黎抄家

佢唔通逐家逐戶咩

而家冇搜查令都可以抄家，離岸安全d

你都啱

真心有得走好走

癲起上嚟攞支槍指住你逼你過錢畀佢都得

啱啱轉完美金 但去到櫃機完全㩒唔到現金出嚟
有無ching係咁
PS hsbc

多人拎就冇

個system寫住有錢

要美金戶口卡

有嘅 之前㩒過幾次
不過今朝就㩒唔到啫